個套虎膽追兇，原來係tvb溫情劇嚟.....

又比戲名呃咗，開槍畫面好少，3D肉蒲團仲血腥過佢

劇情係tvb格式，唔合理地方又多

頂盡4/10分

譯戲名果個正仆街
呃鳩人以為係Die Hard新作

一早上網睇左，垃圾到仆街 男主啲戲屎撚到